永不割蓆

手足們：我哋唔可以令周同學死得不明不白！我哋要愈演愈烈繼續抗爭到到底！我尋日喺中環做嘢lunch間我都有去抗爭！但係我唔方便cap張相上！
題外話：噚日因為中環冇車返去我收夜晚十一點半 周圍都冇車，我唯有留喺公司休息室度坐天光跟住搭車去到九龍灣諗住搭巴士但係冇巴士唯有搭的士返沙田， 仲有今日我返唔到工！
但係呢真係好小事 相對起前線抗爭者我嘅犧牲係微不足道 所以我永不割蓆！

不過琴日喺中環返前線抗爭治有某一兩個都好撚串我哋拍手嘅時候佢哋叫我哋唔好拍手但係後排仲有啲人拍手佢哋好撚勞氣我心諗我哋和理非係撐你地前線個！ 本來我好想走過埋去話佢但我驚佢打我！

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推